const mondai = [
    { number: 1, question: '4時30分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '5', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '7時の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '730', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '11時30分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '12', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '15時の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1530', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '23時の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '2330', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '19時30分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '20', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '8時15分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '845', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '9時45分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1015', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '12時15分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1245', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '20時45分の30分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '2115', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];